[1Q題] 荷里活邊個導演冇賓州

答案唔係李斯

所有女導演
此post議員

非

本來諗住玩下 但係直接俾你秒左